習總降完基降仲要黎招大絕搶1萬億

侵侵會唔會拍哂枱講 屌你老母 死棋仲all in

侵 玩左手交右手
取消香港關係法